［年經］會唔會刪前任d相

分左手年幾兩年，D相依然放係到冇處理 諗住有下一任再算。你地又點做？

掉
新個個一定好介意

唔會del 但都唔會突登去睇

等有新一個先再算

唔捨得刪, 太多回憶, 成萬張相

如果仲鍾意應該唔捨得刪
利申刪晒

我會覺得照keep住先，直到有之後再睇佢又點處理之前D相。如果佢fb ig 私底下連copy都冇留咁同樣地我會尊重佢掉撚唒前任D相同野。相反如果佢冇咁做咁我都唔會。

雖然而家睇番D相只會覺得稀虛

唔捨得刪

最弊我用android機，啲相sync左上google photo，個app久唔久會彈 “回顧這一天” 嘅通知出黎，show返當年今日啲相比我睇。。。

我只係想搵之前D重要相 但一定要經過果D相

唔會

已經唔鍾意 但又未有動力令我刪

Del

放落電腦然後無然後

手機就del 但放落電腦
點都係回憶黎

I know that feel bro, 其實android 又好iOS 都好，只要你有Facebook 就一定會有「當年今日」e個功能。

我真係多謝你呀

冇錯 見到會覺得晞噓咁
我唔會del係唔關仲愛唔愛事
而係覺得如果真係del咗就真係乜都冇留低了

講起就屌鬼 以前我怕會唔見D資料, back up左幾份D相 去咩雲端都有相

隱藏左 唔手多禁入去

如果現任話佢del左啦wo 咁你堅持唔del?

唔會del del左相都 del唔到過去

點解要喺現任面對用del相黎證明我係愛佢緊張佢？

堅持 佢信任我既就會唔會介意啦
同埋會明白我既諗法

係 而且每個人都有過去
點解會將過去變咗做好唔見得光咁呢？

del乜鬼, 緊係留比下一任睇

咁相對大家都唔del, ok?

唔會 因為條八婆係我心入面已經冇地位 唔會曬時間去處理
就算睇到之前D相都會冇感覺
派帽派得咁爽 等收帽啦你

大家尊重大家啫

識玩 我都會咁做

閃卡play

利申：冇持有任何閃卡

放入hard disc收藏
然後其它地方del曬佢

啲相留左部份係舊手機
部分係電腦
冇打開過
不過電腦相簿時不時會彈一兩張岀嚟

不了

後悔del左

其實唔會故意del
到你有一日真係放低左
你就自然會處理左d相同遺物
但fb or ig 為左尊重現任
可以較做private

唔會
會好似集郵咁記錄住自己戰績
遲d俾佢地老公回味

刪
有關所有野都刪
對下任/現任嘅尊重
唔撚刪嗰啲柒頭攬住啲相過世啦

咁又唔洗咁惡嘅 每個人諗法始終唔同

會收埋係一個現任搵唔到的地方，這是自己的回憶

當然你也有責任保護呢啲相唔好比現任見到

就算佢問都唔好比佢睇呀，睇完實唔高興

刪
自己都唔想再記得

唔係好明點解要刪
係自己人生嘅一部分嚟喎
分手姐 使唔使del埋啲珍貴回憶

ig fb個啲點 del唔del好

唔知
諗咗好耐
如果想睇返
可以點樣算
分手一個月
仲會開黎睇
好掙扎

好怕del咗
記憶慢慢消失
或者有日係街經過曾經一齊食過飯既餐廳
個心口拿住拿住
想搵返張相出黎

咁分完手嗰排呢

連對話都會backup 過左3年喇 而加有時會拎出黎同fd笑下當年點叫自己個ex 笑下有啲咩肉麻既花名 又睇下當年因咩事而嘈過交 睇返所有野都不痛不癢 呢啲所有野都係人生回憶黎 係人生其中一頁 所有野放晒係電腦 相就真係冇乜點再睇 係睇都係畀為想望下以前自己個樣同而加有咩分別 變成點

點解？

分手第2日已經全部deleted
留黎做咩
所有野都掉哂
留黎做咩
但個腦掉唔到
就算所有野都可以扔 回憶扔唔到
無論去到邊 做緊咩
都會諗起同你黎過同你做過

Del 左手機個d
但有backup 到係電腦
但最近部電腦壞撚左 冇哂d野
比呢個po 講一講我先醒起